係時候搵人扮燒火箭件3

要火上加油要係呢種

之後班美國佬先會發火

推推推

推推推
當班美國佬睇到因為莫雷一句說話
就會比人燒球衣.個後果

咪癲啦 點會自己出手
上大陸講啦

等我試下玩下5毛先

我目前身在加拿大，呢邊每晚都有報導，但主要係破壞畫面，其實好多外國新聞未必自己記者長註香港，亦未必會派記者去香港，新聞都係買返嚟！呢條外國新聞戰線要爭取一下